識唔識分咩係關心同八掛

屌你老尾問問問問

講比你知哦完就冇左件事 轉頭就同人講

係朋友關心就就安慰 唔撚係好奇而問 好撚煩呀你

On9

對唔住囉

lm

咪係

人地想關心下你咋

多事就多事啦

靚仔靚女咪關心
毒撚肥閪咪八掛

On9 logic
以為自己好醒